言語治療師工會又出繪本喇！

《羊村十二勇士》

聽日就12手足送中120日喇！大家要繼續關注！
好好用資源教育下一代！

自推 1

自推2

自推3

自推4

自推6

自推7

正呀喂

自推8

自推9

自推10

感謝你哋

你可能要改一改個標題，再出一次PO
咁先可以吸引連登仔入嚟睇!

加《羊村十二勇士》會唔會好一啲？

好 多謝指點

推